路權撚俾車撞！！！

抵死，踩單車死返單車徑啦！
死都要踩馬路吹呀！

司機大撚鑊，咁樣撞人隨時告危險駕駛

抵撚死 兩條線都咁撚多車個個都要抽頭過你

留名睇盲反撚支持單線爬頭

連登偵探單憑一幅相就可以破案

可惜呀

我都覺

邊度搵條單車徑出黎?

單車係馬路都要守交通規則 要當真車咁睇齊

嘿

一直話踩road bike要買第三保

咁計過馬路既人都要買

最好向馬路到踩單車既要考牌
單車要登記基本交通法規要識
車要驗人要有牌出事要負責任

唔係不嬲都係？

後車撞前車

你去到外國 路權重勁 前面一舉車就望都唔望即轉右 香港？後車可能cut緊雙白撞死人

考牌香港司機考完牌都唔見得會守

好撚心涼，成日阻住地球轉